如果以後每一個俾狗追咬緊既人都大叫「自己人」，會發生咩事？

如果以後每一個俾狗追咬緊既人都大叫「自己人」，會發生咩事？

黃色經濟圈的障礙